词法分析：
	Q：解释函数 gettok() 如何向调用者传递 token 类别、token 语义值（数字值、变量名）
	A：token共有6类取值代表6种类别：-1(eof)、-2(def)、-3(extern)、-4(identifier)、-5(number)、[0...255](others)
	  gettok()通过函数的返回值传递token的类别，通过static变量NumVal传递数字值，通过static变量IdentifierStr传递变量名


语法分析和AST的构建
	Q：解释 ExprAST 里的 virtual 的作用，在继承时的原理（解释 vtable)
	A：virtual 申明了该析构函数基类希望派生类能重新定义，如若派生类定义了析构函数，将覆盖基类的析构函数，否则，将使用基类的析构函数


	Q：解释代码里的 <std::unique_ptr> 和为什么要使用它？
	A：std::unique_ptr<CertainType>定义了指向AST中特定类型结点的指针，通过指针为媒介，才能将结点信息完整地在函数调用中进行传递，从而正确构建AST


	Q：阅读 src/toy.cpp 中的 MainLoop 及其调用的函数. 阅读 HandleDefinition 和 HandleTopLevelExpression ，忽略 Codegen 部分，说明两者对应的 AST 结构.
	A：HandleDefinition 产生结构：FunctionAST( PrototypeAST, ExprAST( ) )，其中 ExprAST 具有不确定的子结构
	  HandleTopLevelExpression 产生结构：FunctionAST( PrototypeAST, ExprAST( ) )，其中 ExprAST 具有不确定的子结构
	  区别在于：后者结构中的 PrototypeAST 是人为添加上去的，使得任何一个表达式均为一个匿名函数


	Q：Kaleidoscope 如何在 Lexer 和 Parser 间传递信息？（token、语义值、用什么函数和变量）
	A：Parser通过调用Lexer提供的gettok()函数，从函数的返回值中获取token
	  若token为-4(identifier)，则其语义值存放于static变量NumVal
	  若token为-5(number)，则其语义值存放于static变量IdentifierStr


	Q：Kaleidoscope 如何处理算符优先级（重点解释 ParseBinOpRHS ）？解释a*b*c、a*b+c、a+b*c分别是如何被分析处理的？
	A：所有双目运算符的优先级存放于数组 BinopPrecedence[] 中，通过调用函数 GetTokPrecedence() 返回当前 token 的优先级
	  函数 ParseBinOpRHS() 分析得到应该处于当前双目运算符右子树中的结构
	  其每次比较当前运算符与下一个运算符，若当前运算符优先级更高，则将下一个操作数作为其右子树，否则，将已处理部分的优先级置为当前算符优先级+1，然后递归调用剩余部分

	  a*b*c 分析出的结构为 *( *( a, b ), c )
	  a*b+c 分析出的结构为 +( *( a, b ), c )
	  a+b*c 分析出的结构为 +( a, *( b, c ) )


	Q：解释 Error、ErrorP、ErrorF 的作用，举例说明它们在语法分析中的应用。
	A：Error 处理除了函数原型以外的错误信息的输出
		e.g：1、在括号表达式中，左括号无相应的右括号匹配，通过 Error 输出 "expected ')'"
		    2、在函数调用的参数表中，参数后面缺乏右括号或者逗号，通过 Error 输出 "Expected ')' or ',' in argument list"
		    3、在表达式的识别中，出现未知的token，通过 Error 输出 "unknown token when expecting an expression"
	  ErrorP 处理在函数原型中遇到的错误信息的输出
		e.g：1、函数原型的第一个 token 不是 identifier 时，即函数名称缺失，通过 ErrorP 输出 "Expected function name in prototype"
		    2、函数名称后紧跟的 token 不为左括号时，即左括号缺失，通过 ErrorP 输出 "Expected '(' in prototype"
		    3、函数的参数列表结束后紧跟的 token 不为右括号时，即右括号缺失，通过 ErrorP 输出 "Expected ')' in prototype"
	  ErrorF 并没有找到哪里有这个函数……


	Q：Kaleidoscope 不支持声明变量和给变量赋值，那么变量的作用是什么？
	A：作为形式参数，使得函数可以接受实际参数，增强了函数的功能
